【求推介】Nikon 單反

小弟部舊機d60打左柴，想買返部2手nikon（淨機身）。睇過D3000唔錯，都話晒都出左好多年，唔知d舊機會唔會太舊

budget 2000蚊，有基本拍片功能，入門或中階機spec好過d60都已經好夠，一年影唔夠10次（約5000張）

同埋有無邊度買2手機穩陣d？

如果新機，4000蚊有咩好推介？

push

您用到啲六十壞咁叻

買新機貴買平用啦

謝巴打指教

係，因為錫住黎用，都用左8,9年la

買D5600搭18-140 kit

咁點解唔考慮D750

試過新機d5600都唔錯可諗諗，但本身我有幾支鏡，要淨機就夠。

2手d5500都唔多見有得賣

未研究過呢隻model

反而想買鏡巴打有無好介紹